Проверяет, создаются ли резервные копии в каталоге {$DIRECTORY} с интервалом не более {$MAXAGE}.
Выполняется мониторинг по последним архивам в каталоге. Например, в каталоге присутствуют архивы:
    profiles-15072021-22_01.tar.gz
    profiles-02082021-00_25.tar.gz
    dbtest-15072021-22_01.tar.gz
    dbtest-02082021-00_25.tar.gz
Правило обнаружения выделит резервные копии для profiles и dbtest, создаст элементы данных по последним архивам profiles-02082021-00_25.tar.gz и dbtest-02082021-00_25.tar.gz. Если новый архив не будет создан за время {$MAXAGE}, то триггер предупредит о том, что резервное копирование не выполняется.
